咪露迪vs Jessica

有熟女味既咪媽
咪媽

似av女優既Jessica
Jessica

平胸鬥平胸
應該勢均力敵

話說 Jessica 幾歲，好似話三到中？

20幾咋唔係咩

連登仔用咩眼先可以睇到jessica三字頭

睇得多大規響有錯覺

山岸VS大槻響 呢次我選大槻

睇返Jessica insta啲post應該係14年DSE
姐係14年嗰陣大概18歲度啦
計返咁今年應該大概24/25歲
點睇都唔會係三到中啦吓嘛